{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 피치코코키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 人数以外に児童1人までは無料で入室できます。 予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。 同伴する場合は、児童と乳児の安全に留意してください。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールをご利用の場合、水着をご着用いただくことになり、サイズは5m×8m、高さは100cmです。 子供用温水プールも運営しており、温度はぬるま湯を31度に維持しており、大きさは2.5m×4.5m、高さは80cmです。 利用時間は午後3時から午後8時までです。 バーベキュー場は電気グリルをご利用いただけますし、価格はマティーニ、モヒート、エンジェルキス、ピーチブロッサムは20,000ウォン、カサベルは30,000ウォンです。 個別に持ち込んだ炭やバーナーなどは使用できません。 基本タレはペンションの状況によって変動することがあります。 駐車スペースが利用できます。 キッズ客室が別途設けられており、ペンションは渓谷の隣接に位置しているため、水の水深は降水量によって異なる場合があります。 ボードゲームやバドミントンもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "児童の無料宿泊に関して、何人まで無料ですか？",
            "answer": "児童1人まで無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供と乳児の同伴について注意事項はありますか？",
            "answer": "同伴する場合は、児童と乳児の安全に留意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールをご利用の場合、水着をご着用いただくことになり、サイズは5m×8m、高さは100cmです。"
        },
        {
            "question": "子供用温水プールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "子供用温水プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は電気グリルをご利用いただけますし、価格はマティーニ、モヒート、エンジェルキス、ピーチブロッサムは20,000ウォン、カサベルは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭やバーナーなどを持ち込んでバーベキューできますか？",
            "answer": "個別に持ち込んだ炭やバーナーなどは使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置に関して教えてください。",
            "answer": "ペンションは渓谷の隣接に位置しているため、水の水深は降水量によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "レンタルできる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "ボードゲームやバドミントンもレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 475
    }
}